可唔可以整d卡通/童話講黑警支共點破壞香港

12隻羊本書幾好

有片放上YouTube等d小朋友click黎睇

支那小粉紅就係由細洗腦

正確歷史觀念要由細個就灌輸